教師一定要侮辱到d死𡃁仔跳樓

班垃圾學生自取其辱